用左幾年LG V20想換手機

想換返An機
要求主要係大容量
平時用黎睇片 聽歌 打手機game (fgo, cc嗰d
唔影相 唔打fps/lol嗰種game
希望大家比d提議

屋企人最近由v20轉左做s20 fe

rog 3

rog3係嗰部乜乜為勝利而生? 我冇打咁chur嘅game喎 又見人話個mon唔得

有冇話好唔好用

講漏左重點 一定要舊電夠勁
而家部野好似倒水咁

仲有人玩緊CC?

得閒玩下 主要cc應該係我有玩最chur嗰隻game了 比大家知道我大概需要咩機能咁解

v50有冇得換電
我之前比人偷左個叉電盒

你搵D幾億年前既GAME真係好難講
低階機都玩到FGO/CC啦下話
其實手機入面D晶片黎黎去去都一樣
都係睇設計 相機 價錢 SD卡 乜乜柒柒果D
冇預算好難推介喎你範圍大到咁

預算6000上下
唔影相

我都係v20,想轉iphone了,iphone打機真係冇得輸
部機而家好撚lag,但未壞真係唔想換住冇錢換

啱啱換咗iphone 11
個感覺唔同哂

冇咗廣角鏡/quad dac有啲唔慣

其他幾好

冇打機 2千都大把機得啦

大容量部部都外置卡

V60 / S20FE啦

6000咁多 旗艦機啦下話
各牌子打手可以進場了
咁我推samsung s20喇
BTW 出門市睇樣睇渣手做人啦

唔影相又唔打機

貴機就係賣點影相同打機勁者

note20Ultra

用完返唔到轉頭

6000iphone都買到

我都想換D可拆電既機
但沒有了
LG新機又皮已收

近一年嘅samsung機真係好好用

6000搾乾搾淨啦
唔洗6000當然最好

何解皮已收

3310

m51 有7000電
夠哂勁

真係唔識
淨係知我而家打嗰d game有時都lag

LG都好半放棄咁
下一部新機唔知要幾時
剩係知有怪奇怪款唔係心水

詳細型號?

galaxy m51

thz
堅唔識

v20 換左s20+

無咩大問題

ram問題者 v20當年都貴

我都係v20死機要換,最後揀咗華碩zenfone 7 pro,貪佢有得反起主鏡頭嚟自拍同埋舊電可以用足一日先準備叉,不過部機有啲偏重揸上手有時驚跌

我未死機嘅 不過開始倒水了

6000 預算
本身想推s20＋，不過得128GB，
Xperia 5 ii 都唔錯，有256GB

中階機啱晒你啦 買乜撚旗艦

x5 ii

我都係 V20 ，準備換 Pixel 5 ，自己上 amazon 買 USD649/pc 。

保養期內燒過一次底板
更換後之後都冇太大問題

部機點頂到幾年

索尼大法好

其實一部機預左用三年
以往通常年半至兩年就要換新電
宜家冇得拆電較麻煩
冇其他款選擇了

好滿意
至少唔使一日差三四次電

暫時收集到嘅意見
S20 (S20+? fe? Ultra? )
rog 3 (追post追到話個mon比較失色
sony x5 ii
m51 (好似冇行貨?)
pixel 5 (冇行貨有d擔心
note 20 ultra
V50

可以慢慢對下了

想問下其他牌子係咪都可以篤兩下個MON就可以著到MON？
BTW宜家只係想要相機靚
多RAM
大電

S20 FE touch screen 有問題而且無fix
詳情自己Google 考慮
總之叫人買既都係鬼

咁平有865頂尖相機仲想點

食屎唔駛錢添呀 你唔去食屎